我很高兴我现在不是新生，因为我认为我的宿舍经历是我永远都不想放弃的。 即使是最谨慎的学校也看到了疫情的爆发 
 事实上，我是那种即使被叫到全班面前，也不愿意公开发言的孩子。 Tom Colicchio希望(和担心)COVID-19将改变餐饮业|Pallabi Munsi | 2020年9月16日|Ozy 
 这是一种既能让冰淇淋制造商满意，又能保护雨林的方法，现在可以扩大规模了。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 Zoom欢乐时光和小型晚宴是大流行的新社交场景，鸡尾酒应该是这种家庭体验的一部分。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|财富 
 Rodríguez现在住在亚利桑那州，她在发给《刀锋报》的信息中说，当莫雷诺打电话告诉她她赢得了官司时，她非常高兴。 来自古巴的女同性恋在美国获得庇护|Yariel Valdés González | 2020年9月15日|华盛顿刀锋 
 所以，对于像Peña Nieto这样的墨西哥官员来说，目标是让他们的同胞留在这里，让他们开心。 为什么墨西哥人被奥巴马的星期二会议激怒了|鲁本·纳瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野兽 
 当快乐的时刻被失去和缺席所笼罩时，你该如何庆祝? 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 从各种迹象来看，他似乎非常乐意让共和党人控制州参议院。 马里奥·科莫:一个还可以的州长，但是一个更好的人 
 教会对他的观点不满意，有人说要将他逐出教会。 马里奥·科莫，民主党令人沮丧的英雄，去世了，享年82岁 
 “我们祝愿你们每一个人都有一个快乐和安全的新年，”乔治在最后说。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 那就是，如果他和他的妻子想要重新生活在一起，过上幸福的生活，就不能把他的家人牵扯进来。 homestead |Oscar Micheaux 
 乔治表哥的处境是如此幸福，谈话对他来说是多余的事。 歌剧生理学|约翰·h·斯瓦比(又名“斯克里西”) 
 李斯特凝视着“他的汉斯”，他这样称呼他，带着最可爱的骄傲，似乎对他的到来非常高兴。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 我很高兴地说，姆邦戈和他的整个宫廷现在都穿好了衣服，至少在某种程度上是这样。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他意识到他此时的行为没有帮助任何人，没有使任何人感到高兴或满意——甚至连他自己也没有。 homestead |Oscar Micheaux